原來美職有隊波叫聖荷西地震

咁中超幾時整返隊四川地震

唐山地震隊
南京屠殺隊
汶川豆腐隊

聖傻西